鍾意日與夜既巴打快d入黎

有冇巴打好鬼鍾意張學友同林憶蓮首日與夜
上youtube見到好多歌手翻唱過

有雞蓉有皇上有基仔有關家姐
邊個唱得好
正評比雞蓉皇上
負評比關家姐基仔